［手足快入］尖沙咀半島酒店係最安全，大家要好好懲罰半島！

啲狗唔會夠膽搞半島，有需要就入！係尖沙咀最安全的地方！手足量力而為呀！

大家今後要好好懲罰半島！！

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

1/10

快入 <失物尋人> 你成個背囊跌咗落地下

2/10

一年已經去食幾次

3/10

4/10

前兩日先懲罰完

二戰都頂得住，人地會驚你班死仆街？

5/10

6/10

的確，日軍都唔撚驚！驚你警犬？

7/10

8/10

有冇人搞團購buffet

9/10

11月生日有優惠

10/10 功德圓滿

推
呀

利申: 唔係分化撚

酒店本身藍爆 集團都係
今次事件頂多係藍轉綠

要幫襯

言之尚早

講真，半島捱得住日軍，今次要頂住

一陣俾壓力之後又唔安全

嘉道理冇屌學生算好好啦

富豪來講仲有d人性

Pish

呢個真係壟斷冇得揀

前線黃=/=高層黃

但係食個tee都要成千落樓，真係負擔唔起，祇能夠衷心感謝，錢要留番抗上用

後尾每個門口都搵看更睇住
非住客唔入得

冷靜啲 啲員工藍到核爆 亂咁講野報你串

冇錢懲罰佢，會俾佢反懲罰

請埋我

我地想入去懲罰都唔比啦

咁有米

手足如果係入面唔好咁張揚，唔好主動撩狗，啲狗依家巔左，入去真係做得出

agree

餐餐食飯堂

老細係邊個？

嘉道理?

梳我無資格懲罰

人地唔使奶共似得其他二等富豪咁咩

以前都唔係酒店

早半年嘅話又有人問你打劫邊間金鋪

嘉道理唔係黃咩

所以777真係好撚勁

絲打？好啊

嘉道理黃架woh，上面一堆屌佢地藍嘅係冇Fc定係鬼？

有無有錢佬包場 我幫手食

冇錢點懲罰

算中立啦

sor 冇野了

南亞仔似唔似zayn 似約我

嘉道理家族， 其出嚟講嘢都好似+x, 算係咁，一定唔係上面班人咁話藍爆。 唔知就查下先啦

蔡華波唔係入左股咩？？

半島洗唔洗你罰啊
大把細鋪黃店都未罰

唔似

100%嘉道理

低調啦

一直以黎都係酒店黎架
只係日佔個陣變左用途一陣炸嘛

我之前都問咗十鳩幾次

用條撚憑空幻想， FC下啦樓上班人

當然， 咁大個集團其實又唔使關照嘅

懷叔

駁唔到

半島：求你地班窮撚唔好黎罰我

你冇撚嘢呀？

一次都未食過
淨係去過佢哋廁所

勁

關你撚事咩垃圾fans

唔理黃唔黃
起碼肯俾人以人道理由入去避催淚彈
已經夠有型
抵幫襯

猶太人嘉道理家族一開始就表左態啦，佢幫示威者好正常

個老板係猶太人

咁你有冇超模gigi級數？

大家包房住

正 high tea

代樓主答，樓主印度人來

懲罰佢真係懲罰埋自己

要懲罰半島好貴皮

避還避小心cctv

好撚仆街

而家冇支那遊客, 可以去半島食吓tea

答：冇打劫

認同, 要善用銀彈

入面唔係藍架咩

懲罰唔起

藍唔緊要，行為做啱就值得支持，做on9野就要抵制，positive feedback下先有下次

推

老細係嘉道理家族，大把錢，酒店唔在意搵唔搵到錢，佢一向要員工做最好既服務，搵唔搵錢唔係最主要。

佢試過有間酒店控制權唔係自己度，做唔到好既服務，成間酒店2年唔做生意，直接攪掂個控制權問題，好有性格的！

中環有示威時，佢地雖然無表態，但準許員工提前收工，收工後做咩佢地唔理的，點都算半個黃。

oush

買佢股票！

成日去食

十月有冇

仲以為會有人報串放魔警捉人

我地好多高收入人仕 食唔起咩

睇住先，唔知黑警會唔會去半島攞cctv
大家唔好除口罩先

罰唔起

嘉道理架喎

推，

啱！

平民可以點懲罰？

算中立，有閑錢支持下小店，星火好過。

對
仲有大把黃色小店等緊我地去懲罰
緊係罰小店為優先

下年幫襯佢地嘅月餅

個家族唔藍唔代表佢旗下既香港上海酒店集團既高層唔藍，唔代表半島酒店既高層唔藍

佢真係好癲 好有錢平時好低調
搭巴士應該比人當廢老
後生好多都唔知佢係半島老闆
淨係知佢中電

一間公司唔係睇老細， 咁你慢慢睇佢一萬幾千個員工藍定黃

想罰但有心無力
我驚半島俾黑警港共搞一搞又跪低

今次真係無力懲罰 sor

唔係好多中產連登仔架咩
仲唔快啲去好好懲罰佢

阿sir咁撚得閑，你班伙記出面開緊工喎

有錢都幫襯啲小店先啦

連登仔月入50k 懲罰無難度

大把鋪唔比入啦
有冇爛曬呀

咁你咁講吉野家，360，美心都唔應搞啦，老闆藍唔代表員工藍，員工個個都黃間野都係係某d人藍姐

點食得起

睇定d先

印象中撐過學生
又撐過政府

米高嘉道理=中電和半島酒店老細

米高·嘉道理爵士，GBS（英語：Sir Michael Kadoorie，1941年－），伊拉克猶太人，香港企業家，中電集團和香港上海大酒店的董事局主席，中華電力公司創辦人埃利·嘉道理之孫.

我覺得佢下次唔會再俾手足入

一定有藍絲客人投訴

洗完底又黎科

嘉道理由早期猶太商人創立，如果變左藍真係喊出黎

其實呢啲只係基本嘅人道動作
不過，係要去多謝佢

冇$....

好似撐過學生
又撐過政府

我可以同你講大部分上年紀既都係藍，後生有三分一係港豬，咁你覺得支唔支持好

懲罰半島 $$$- need to work super hardddddd to punish myself first!

AT LEAST send thousands of note to say thanks!!
The management /owner willl appreciate !!

T

X

半島唔係我一般小市民消費都係我無能為力去懲罰佢

Spa 非常唔錯

大家試下講

Remember Remember
The fifth of November

Push